[{"question": "https://www.zhihu.com/question/304049577", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304049577/answer/671062742", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u77ed\u7bc7\u5c0f\u8bf4\u628a\u4f60\u8650\u54ed\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325354990", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325354990/answer/690934682", "content": "\n\u738b\u6e90\u7684\u4e8b\u4e1a\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u56e0\u62bd\u70df\u4e00\u4e8b\u53d7\u5230\u4e25\u91cd\u7684\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325278628", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325278628/answer/690245266", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u662f\u4e00\u4e2a\u4ea4\u8b66\uff0c\u78b0\u4e0a\u6309\u6cd5\u5e94\u626312\u5206\u5e76\u7f5a\u6b3e1000\u7684\u6848\u5b50\uff0c\u5bf9\u65b9\u4e0b\u8dea\u6073\u6c42\u4f60\u7559\u4e00\u5206\u591a\u7f5a\u4e9b\u94b1\uff0c\u4f60\u5982\u4f55\u5904\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320757143", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320757143/answer/663629462", "content": "\n\u6709\u7537\u670b\u53cb\u9047\u5230\u66f4\u597d\u7684\u7537\u751f\u5e94\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274961265", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274961265/answer/381247577", "content": "\n\u72d7\u771f\u7684\u4f1a\u5728\u5371\u9669\u65f6\u523b\u4fdd\u62a4\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281968001", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281968001/answer/676842435", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u4e0d\u89e3\u98ce\u60c5\u7684\u7537\u751f\u6709\u591a\u5938\u5f20\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277368243", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277368243/answer/687769155", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53ef\u7231\u53c8\u4e0d\u5931\u641e\u7b11\u7684\u5934\u50cf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23748100", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23748100/answer/688695863", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u53ef\u544a\u8bc9\u522b\u4eba\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324405640", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324405640/answer/689615016", "content": "\n\u4f60\u6536\u85cf\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7f51\u6613\u4e91\u70ed\u8bc4?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325337636", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325337636/answer/690715915", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2019 \u5e74 5 \u6708 21 \u65e5\u4efb\u6b63\u975e\u56de\u5e94\u70ed\u70b9\uff0c\u900f\u9732\u4e86\u54ea\u4e9b\u4fe1\u606f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313419973", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313419973/answer/687477930", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53e5\u5b50\u7b2c\u4e00\u773c\u5c31\u89e6\u52a8\u4e86\u4f60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267994120", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267994120/answer/687734616", "content": "\n\u4f60\u5728\u54ea\u4e00\u523b\u4f53\u9a8c\u5230\u4e86\u8d2b\u5bcc\u7684\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35781319", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35781319/answer/605349890", "content": "\n\u559c\u6b22\u5b85\u7684\u4eba\uff0c\u5982\u4f55\u628a\u5bb6\u91cc\u88c5\u4fee\u6210\u5168\u4e16\u754c\u6700\u8212\u670d\u7684\u5730\u65b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321790085", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321790085/answer/682915206", "content": "\n\u6709\u5973\u670b\u53cb\uff0c\u4f46\u9047\u5230\u66f4\u597d\u7684\u5973\u5b69\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321754655", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321754655/answer/690375950", "content": "\n\u666e\u901a\u4eba\u5bf9\u5c71\u897f\u662f\u4ec0\u4e48\u5370\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325319165", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325319165/answer/689882573", "content": "\n\u5e03\u5170\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6b23\u7136\u63a5\u53d7\u4e86\u94c1\u738b\u5ea7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267994120", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267994120/answer/686175595", "content": "\n\u4f60\u5728\u54ea\u4e00\u523b\u4f53\u9a8c\u5230\u4e86\u8d2b\u5bcc\u7684\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324721418", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324721418/answer/690436821", "content": "\n\u300c\u798f\u5c9b\u6838\u7535\u7ad9\u300d\u662f\u4e0d\u662f\u7ee7\u7eed\u5728\u6cc4\u9732\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325585324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325585324/answer/691889339", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85ARM\u8c8c\u4f3c\u505c\u6b62\u4e0e\u534e\u4e3a\u5408\u4f5c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325280997", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325280997/answer/692795503", "content": "\n\u53f0\u79ef\u7535\u5ba3\u5e03\u7ee7\u7eed\u5bf9\u534e\u4e3a\u4f9b\u8d27\uff0c\u8bf4\u660e\u4e86\u54ea\u4e9b\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324846960", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324846960/answer/688950437", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u798f\u5efa\u4e00\u5973\u5b50\u5728\u6591\u9a6c\u7ebf\u9006\u884c\u95ef\u7ea2\u706f\u88ab\u649e\u8eab\u4ea1?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321723362", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321723362/answer/663573741", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f11\u6bcd\u6848\u5acc\u7591\u4eba\u5434\u8c22\u5b87\u4e09\u5e74\u540e\u88ab\u6293\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57146137", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57146137/answer/692542561", "content": "\n\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u4e2d\u7684\u6743\u8c0b\u4e0e\u903b\u8f91\u6c34\u5e73\u662f\u5426\u5df2\u7ecf\u8d85\u8fc7\u4e86\u300a\u4e09\u56fd\u6f14\u4e49\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325324112", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325324112/answer/692921113", "content": "\n\u534e\u4e3a\u624b\u673a\u4e00\u65e6\u300c\u629b\u5f03\u300d\u5b89\u5353\uff0c\u6539\u7528\u81ea\u7814\u7684\u300c\u9e3f\u8499\u300d\u7cfb\u7edf\uff0c\u4f60\u662f\u5426\u613f\u610f\u5c1d\u8bd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36274714", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36274714/answer/693171194", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u725b\u5976\u5356\u4e0d\u5b8c\u5b81\u53ef\u5012\u6389\u4e5f\u4e0d\u514d\u8d39\u9001\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324963223", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324963223/answer/690169302", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7b\u7ad9up\u4e3b \u5047\u7684\u6821\u82b1 \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310080920", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310080920/answer/689735595", "content": "\n\u4f60\u4f7f\u7528\u8fc7\u4ec0\u4e48\u624b\u6bb5\u6765\u6273\u5012\u81ea\u5df1\u7684\u4e0a\u53f8?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324758920", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324758920/answer/690432033", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u534e\u4e3a\u7684\u5907\u80ce\u8ba1\u5212\u5bf9\u4e2d\u56fd\u5236\u9020\u4e1a\u672a\u6765\u7684\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300387669", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300387669/answer/690470660", "content": "\n\u70ab\u5bcc\u771f\u7684\u5f88\u723d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325173949", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325173949/answer/688977767", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u7b2c\u516b\u5b63\u7b2c\u516d\u96c6\uff08S08E06\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325344222", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325344222/answer/690950025", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 HBO \u65b0\u5267\u300a\u5207\u5c14\u8bfa\u8d1d\u5229\u300b\u7b2c\u4e09\u96c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325319165", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325319165/answer/691017460", "content": "\n\u5e03\u5170\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6b23\u7136\u63a5\u53d7\u4e86\u94c1\u738b\u5ea7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323406002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323406002/answer/689804589", "content": "\n\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u7b2c\u516b\u5b63\u8fd8\u662f\u70c2\u5c3e\u4e86\uff0c\u4e3b\u8981\u539f\u56e0\u53ef\u80fd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313998303", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313998303/answer/690427749", "content": "\n\u771f\u5b9e\u7684\u848b\u4ecb\u77f3\u662f\u4e2a\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320563730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320563730/answer/691008920", "content": "\n\u6210\u5e74\u540e\uff0c\u4f60\u53d1\u73b0\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4eba\u4e0d\u80fd\u6df1\u4ea4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321869932", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321869932/answer/687785213", "content": "\n\u79df\u4e0d\u9694\u97f3\u7684\u623f\u5b50\u6709\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298649385", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298649385/answer/684604740", "content": "\n\u53d1\u578b\u5bf9\u4e00\u4e2a\u7537\u751f\u7684\u989c\u503c\u6709\u591a\u5927\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325010751", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325010751/answer/689778741", "content": "\n\u56fd\u5185\u65b0\u751f\u4ee3\u7537\u5973\u6f14\u5458\u4f60\u6700\u770b\u597d\u8c01\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324576469", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324576469/answer/688564359", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 Vtuber\u300c\u795e\u4e50 Mea\u300d\uff08\u795e\u697d\u3081\u3042\uff09\u76f4\u64ad\u81f4\u6b49\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310923691", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310923691/answer/660604630", "content": "\n\u4e09\u5341\u5c81\u5de6\u53f3\u7684\u4f60\uff0c\u73b0\u5728\u6536\u5165\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321790085", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321790085/answer/684338221", "content": "\n\u6709\u5973\u670b\u53cb\uff0c\u4f46\u9047\u5230\u66f4\u597d\u7684\u5973\u5b69\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30297176", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30297176/answer/684877149", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u7814\u7a76\u751f\u4e0d\u8bfb\u535a\u58eb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268769977", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268769977/answer/655881232", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u90aa\u6027\u7684\u4e2d\u56fd\u6c11\u95f4\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39741645", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39741645/answer/336589695", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5218\u6148\u6b23\u7684\u79d1\u5e7b\u5c0f\u8bf4\u300a\u8d61\u517b\u4eba\u7c7b\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314665581", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314665581/answer/651674560", "content": "\n\u5982\u4f55\u627e\u4e00\u4e2a\u4e0a\u6d77\u5973\u670b\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27905496", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27905496/answer/687213608", "content": "\n\u6bd4\u8d77\u7f8e\u56fd\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4eba\u4eec\uff08\u6307\u5916\u56fd\u4eba\uff09\u66f4\u6015\u4e2d\u56fd\u5f3a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301459876", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301459876/answer/637905375", "content": "\n\u5389\u5bb3\u7684\u4eba\u9047\u5230\u95ee\u9898\u65f6\u7684\u601d\u7ef4\u6a21\u5f0f\u4e0e\u666e\u901a\u4eba\u4e4b\u95f4\u5dee\u522b\u5728\u54ea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321392568", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321392568/answer/677350239", "content": "\n\u5982\u679ccod\u51fa\u4e86\u4e8c\u6218\u4e2d\u56fd\u6218\u573a\uff0c\u4f1a\u662f\u4ec0\u4e48\u5267\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65544328", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65544328/answer/688199076", "content": "\n\u4e00\u4e9b\u8d2b\u7a77\u5bb6\u5ead\u6ca1\u94b1\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u4f1a\u9009\u62e9\u751f\u591a\u4e2a\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322814824", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322814824/answer/676288663", "content": "\n\u6211\u5929\u5929\u7a7f\u88d9\u5b50\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e00\u4e2a\u7537\u751f\u8981\u5410\u69fd\u6211\u6211\u817f\u7c97\u7a7f\u4e0d\u8fdb\u53bb\u88e4\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325593538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325593538/answer/692036325", "content": "\nRNG \u4e0a\u5355\u9009\u624b Letme \u5ba3\u5e03\u9000\u5f79\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4ed6\u7684\u804c\u4e1a\u751f\u6daf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52999566", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52999566/answer/618476789", "content": "\n\u300a\u82f1\u96c4\u8054\u76df\u300b\u6253\u5230\u5927\u5e08\u6bb5\u4f4d\u5230\u5e95\u9700\u8981\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264851192", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264851192/answer/652199577", "content": "\n\u9ad8\u4e2d\u6570\u5b66\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u6bd4\u8f83\u725b X \u7684\u516c\u5f0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325593538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325593538/answer/692041592", "content": "\nRNG \u4e0a\u5355\u9009\u624b Letme \u5ba3\u5e03\u9000\u5f79\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4ed6\u7684\u804c\u4e1a\u751f\u6daf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324918344", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324918344/answer/691356824", "content": "\nHBO \u7684\u8ff7\u4f60\u5267\u300a\u5207\u5c14\u8bfa\u8d1d\u5229\u300b\u4e2d\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u79d1\u5b66\u5bb6\u90fd\u4e0d\u76f8\u4fe1\u53cd\u5e94\u5806\u4f1a\u7206\u70b8?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325786298", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325786298/answer/693201677", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6c34\u6c22\u53d1\u52a8\u673a\u5728\u5357\u9633\u8bde\u751f\uff1f\u4e0d\u52a0\u6cb9\u53ea\u52a0\u6c34\u7684\u6c7d\u8f66\u6709\u6280\u672f\u53ef\u80fd\u6027\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325589578", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325589578/answer/692920826", "content": "\n\u82f1\u56fd ARM \u516c\u53f8\u5ba3\u5e03\u505c\u6b62\u4e0e\u534e\u4e3a\u7684\u4e1a\u52a1\uff0c\u5c06\u9020\u6210\u591a\u5927\u8303\u56f4\u7684\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325847412", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325847412/answer/693457662", "content": "\n\u731b\u9f99 105:99 \u9669\u80dc\u96c4\u9e7f\u62ff\u5230\u8d5b\u70b9\uff0c\u4f26\u7eb3\u5fb7 35 \u5206\u8303\u5f17\u91cc\u7279 21 \u5206\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u573a\u6bd4\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325769882", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325769882/answer/693040156", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 Nature \u7814\u7a76\u8bc1\u5b9e\uff0c\u81ed\u6c27\u300c\u6740\u624b\u300d\u6c1f\u5229\u6602\u6392\u653e\u4e3b\u8981\u6765\u81ea\u4e2d\u56fd\u534e\u5317\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323741382", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323741382/answer/689090571", "content": "\n\u5728\u884c\u9a76\u7684\u516c\u4ea4\u8f66\u4e0a\u6253\u4e86\u53f8\u673a\u4e00\u5df4\u638c\u88ab\u52244\u5e74\uff0c\u662f\u5426\u91cf\u5211\u8fc7\u91cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323201374", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323201374/answer/690931597", "content": "\n\u8054\u60f3\u7a76\u7adf\u505a\u9519\u4e86\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325573827", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325573827/answer/693180390", "content": "\n\u65b0\u7814\u7a76\u6307\u51fa\u7814\u7a76\u4e86 20 \u5e74\u7684\u7ecf\u5178\u57fa\u56e0\u4e0e\u6291\u90c1\u75c7\u6beb\u65e0\u8054\u7cfb\uff0c\u5343\u4f59\u7bc7\u6291\u90c1\u75c7\u8bba\u6587\u90fd\u9519\u4e86\u5417\uff1f\u53ef\u80fd\u4ea7\u751f\u54ea\u4e9b\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33335885", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33335885/answer/656505129", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6b66\u4fa0\u6e38\u620f\u503c\u5f97\u4e00\u73a9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321853727", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321853727/answer/692477371", "content": "\n\u5982\u4f55\u7406\u89e3\u521a\u51fa\u5c0f\u533a\u5927\u95e8\uff0c\u4f60\u521a\u8fc8\u5f00\u817f\uff0c\u5c31\u8981\u6c42\u4f60\u62b1\u7684\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325324112", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325324112/answer/692309053", "content": "\n\u534e\u4e3a\u624b\u673a\u4e00\u65e6\u300c\u629b\u5f03\u300d\u5b89\u5353\uff0c\u6539\u7528\u81ea\u7814\u7684\u300c\u9e3f\u8499\u300d\u7cfb\u7edf\uff0c\u4f60\u662f\u5426\u613f\u610f\u5c1d\u8bd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325504733", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325504733/answer/691954800", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6d77\u5eb7\u5a01\u89c6\u7591\u4f3c\u88ab\u7f8e\u56fd\u300c\u65ad\u4f9b\u300d\uff1f\u4e2d\u56fd\u9ad8\u79d1\u6280\u4f01\u4e1a\u80fd\u4e0d\u80fd\u5ea6\u8fc7\u6b64\u6b21\u96be\u5173\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324611407", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324611407/answer/686398902", "content": "\nHBO\u65b0\u5267\u300a\u5207\u5c14\u8bfa\u8d1d\u5229\u300b\u5230\u5e95\u5728\u591a\u5927\u7a0b\u5ea6\u4e0a\u53cd\u5e94\u4e86\u5386\u53f2\u4e8b\u5b9e\uff1f\u662f\u5426\u5728\u523b\u610f\u62b9\u9ed1\u82cf\u8054\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323741022", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323741022/answer/690227717", "content": "\n\u706d\u9738\u6253\u54cd\u6307\u53ef\u4ee5\u628a\u5b59\u609f\u7a7a\u6740\u6b7b\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20393827", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20393827/answer/651838157", "content": "\n\u300a\u9053\u5fb7\u7ecf\u300b\u8bb2\u4e86\u4ec0\u4e48\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5b83\u5e7f\u53d7\u63a8\u5d07\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37312904", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37312904/answer/679238682", "content": "\n\u533b\u751f\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u8fd9\u5c45\u7136\u90fd\u80fd\u6d3b\u4e0b\u6765\u300d\u7684\u75c5\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320454321", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320454321/answer/684208687", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u63d0\u5021\u6027\u4ef7\u6bd4\u7684\u96f7\u519b\uff0c\u8d2d\u4e70\u51e0\u767e\u4e07\u7684\u8fc8\u5df4\u8d6bS600\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322991079", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322991079/answer/679424653", "content": "\n\u6b7c-6\u6218\u673a\u5934\u90e8\u7684\u300c\u957f\u77db\u300d\u6709\u4f55\u7528\u9014\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36723274", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36723274/answer/685143413", "content": "\n\u7528\u9e21\u8089\u53ef\u4ee5\u505a\u51fa\u54ea\u4e9b\u60ca\u8273\u4e14\u7cbe\u81f4\u7684\u7f8e\u5473\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35157448", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35157448/answer/681846248", "content": "\n\u4f4f\u9152\u5e97\u6709\u4ec0\u4e48\u6f5c\u89c4\u5219\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68621219", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68621219/answer/691236895", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5404\u7701\u6709\u4ec0\u4e48\u9547\u7701\u795e\u5668\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54664314", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54664314/answer/679569024", "content": "\n\u5bcc\u4e8c\u4ee3\u5bb6\u91cc\u7834\u4ea7\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43641341", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43641341/answer/666804837", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u5f69\u7968\u4e2d\u5956\u7684\u4eba\u9886\u5956\u90fd\u4f1a\u6234\u5934\u5957\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30543838", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30543838/answer/666181744", "content": "\n\u4fc4\u7f57\u65af\u518d\u6b21\u5d1b\u8d77\u7684\u53ef\u80fd\u6027\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35604021", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35604021/answer/123135335", "content": "\n\u5982\u4f55\u56de\u7b54\u5916\u56fd\u4eba\u300c\u4e2d\u56fd\u4eba\u7684\u4fe1\u4ef0\u662f\u4ec0\u4e48\u300d\u7684\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323204161", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323204161/answer/680548333", "content": "\n\u4f55\u8001\u5e08\u548c\u9ec4\u6e24\u7684\u60c5\u5546\u4e0d\u540c\u5728\u54ea\u91cc\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325593538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325593538/answer/691893004", "content": "\nRNG \u4e0a\u5355\u9009\u624b Letme \u5ba3\u5e03\u9000\u5f79\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4ed6\u7684\u804c\u4e1a\u751f\u6daf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52929253", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52929253/answer/677691064", "content": "\n\u5047\u5982\u4f60\u662f\u603b\u7edf\uff0c\u4f60\u6536\u5230\u5bf9\u65b9\u56fd\u5bb6\u6838\u5bfc\u5f39\u5168\u90e8\u5347\u7a7a\u7684\u6d88\u606f\uff0c\u4f60\u53ea\u67096\u5206\u949f\u65f6\u95f4\u51b3\u7b56\uff0c\u4f60\u4f1a\u9009\u62e9\u6309\u4e0b\u6838\u62a5\u590d\u6309\u94ae\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29563681", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29563681/answer/683594496", "content": "\n\u8eab\u5728\u4e2d\u56fd\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u5904\u662f\u6b27\u7f8e\u56fd\u5bb6\u6ca1\u6709\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24310452", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24310452/answer/692773925", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u6ca1\u6709\u5de8\u578b\u751f\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322918533", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322918533/answer/688017930", "content": "\n\u4e8c\u6218\u4e2d\u771f\u5b9e\u7684\u65e5\u672c\u5175\u771f\u7684\u591a\u6570\u90fd\u5f88\u7325\u7410\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27800094", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27800094/answer/623666201", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u72ed\u8def\u76f8\u9022\u52c7\u8005\u80dc\u300d\u7684\u6218\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312690764", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312690764/answer/657485658", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u60ca\u4e3a\u5929\u4eba\u7684\u4eba\u95f4\u7edd\u8272\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325710395", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325710395/answer/692875743", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8d75\u4e3d\u9896\u51ed\u501f\u300a\u77e5\u5426\u300b\u63d0\u540d\u767d\u7389\u5170\u6700\u4f73\u5973\u4e3b\u89d2?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302705429", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302705429/answer/689205135", "content": "\n\u8c01\u6765\u603b\u7ed3\u4e00\u4e0b\u6768\u7d2b\u7684\u5a31\u4e50\u5708\u597d\u53cb\u4eec\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304049577", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304049577/answer/691478104", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u77ed\u7bc7\u5c0f\u8bf4\u628a\u4f60\u8650\u54ed\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51469826", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51469826/answer/678666195", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85\u7ebd\u7ea6\u534e\u88d4 Michael Luo \u5728\u8def\u4e0a\u88ab\u4eba\u558a\u300c\u6eda\u56de\u4e2d\u56fd\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325786298", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325786298/answer/693193742", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6c34\u6c22\u53d1\u52a8\u673a\u5728\u5357\u9633\u8bde\u751f\uff1f\u4e0d\u52a0\u6cb9\u53ea\u52a0\u6c34\u7684\u6c7d\u8f66\u6709\u6280\u672f\u53ef\u80fd\u6027\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38587067", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38587067/answer/617735625", "content": "\n\u6b27\u6d32\u96be\u6c11\u95ee\u9898\u8fd9\u4e48\u4e25\u91cd\uff0c\u662f\u5426\u6709\u6b27\u6d32\u4eba\u610f\u8bc6\u4e0d\u5230\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325609989", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325609989/answer/692915751", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85Emory\u5927\u5b66\u751f\u7269\u5b66\u5bb6\u674e\u6653\u6c5f\u6559\u6388\u5b9e\u9a8c\u5ba4\u7a81\u906d\u6821\u65b9\u5173\u95ed\uff1f\u6d88\u606f\u662f\u5426\u5c5e\u5b9e\uff0c\u53ef\u80fd\u9020\u6210\u600e\u6837\u7684\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324611407", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324611407/answer/690876208", "content": "\nHBO\u65b0\u5267\u300a\u5207\u5c14\u8bfa\u8d1d\u5229\u300b\u5230\u5e95\u5728\u591a\u5927\u7a0b\u5ea6\u4e0a\u53cd\u5e94\u4e86\u5386\u53f2\u4e8b\u5b9e\uff1f\u662f\u5426\u5728\u523b\u610f\u62b9\u9ed1\u82cf\u8054\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324921302", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324921302/answer/690603811", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u5168\u9762\u6218\u4e89\uff1a\u4e09\u56fd\u300b\u7684\u6700\u65b0\u6e38\u620f\u9884\u544a \u5218\u5907\u7bc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324564873", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324564873/answer/689917636", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e1c\u5317\u4eba\u7684\u81ea\u6765\u719f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51128262", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51128262/answer/691267463", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u8981\u62d3\u5bbd\u81ea\u5df1\u7684\u620f\u8def\u6709\u591a\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31252012", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31252012/answer/691230142", "content": "\n\u4e3a\u4e86\u8ba9\u6f14\u5458\u8868\u6f14\u5f97\u903c\u771f\uff0c\u5728\u62cd\u6444\u65f6\u7ed9\u6f14\u5458\u65bd\u52a0\u771f\u5b9e\u7684\u75db\u82e6\u3001\u6298\u78e8\uff0c\u8fd9\u79cd\u505a\u6cd5\u662f\u5426\u4eba\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325504733", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325504733/answer/691292695", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6d77\u5eb7\u5a01\u89c6\u7591\u4f3c\u88ab\u7f8e\u56fd\u300c\u65ad\u4f9b\u300d\uff1f\u4e2d\u56fd\u9ad8\u79d1\u6280\u4f01\u4e1a\u80fd\u4e0d\u80fd\u5ea6\u8fc7\u6b64\u6b21\u96be\u5173\uff1f\n"}]